* Micro.pas - класс для получения данных с микрофона
* FFtr - быстрое преобразование Фурье (с помощью класса получаем частоты звучащие в массиве данных полученных с микрофона)
* Mid.pas - класс для работы с миди файлами, для проверки правильности оригинальной мелодии и звучащей в данный момент.